好想拍拖

有冇人想做我隻兵😘

有圖再考慮下

娘娘

HI兵仔😍😍

娘娘我要軍糧🤤

如果香港打仗我諗你會爆紅，否則不了